覺唔覺潮流係個循環

以前覺得out既野當去到一個時間點
普遍係過左十年又會興返

例如 睇返美女廚房 睇返殘酷一叮

例如 拎返舊番睇 火影忍者第一集睇起，棋靈王 日式麵包王

仲有 app 竟然興返 魔塔，象棋，貪食蛇

如果有巴打將以前興既野放係新既媒體呈現
例如將無個性戰隊整做app，又一堆人狗衝玩

根本就循環
所以集思廣益記唔記得以msn哥可以玩既遊戲有邊幾種？

以前msn

哥字打多左

摩擦力

多左人著返NB

其實都係
其實依家有啲衣著都係喺舊時興起

其實只不過係真不如舊
而家唔喺大陸電視台的話點請得起方力申, 古巨基, 鄭中基依D大明星
不過要佢哋講普通話幽默功力又大減一半
睇王祖藍係running man 嘅表現就知
而家重有自我審查, 好多野都唔講得
噤嘅環境之下, 當然以前嘅野勝過宜家百部
而fashion 嘅只不過以前崇尚日本, 而家崇尚歐洲
同宜家D人有錢咗, 唔再玩fashion band 而玩designer band
當然重要多謝D韓星唔少

*新不如舊

Classic既就係
乜鬼yeezy superme收得皮

Roll腳 油頭

懷舊同潮流兩樣嘢嚟